今日已經有超過300人被捕，民間記者會應該設下死線，否則行動升級

已經好多晚瞓唔着，今日明顯係見人就捉，完全係無法無天，民間記者會係咪應該公布設下死線，否則行動升級呢？

咁落去唔係辦法

首先，點升級

依樣交俾前線決定，但首先要set個日子

自推

算把啦
升到去智利伊拉克嗰種已經冇咩可能
垃圾香港人,懦弱

五大訴求

缺一不可

重整警隊

刻不容緩

推

香港人

反抗

民記唔係大台
但係如果前線可以透過民記表態升級既話…

同意
要有新死線逼迫港共

點都要表態，要政府回應

死線一路都有，問題升唔到級

係， 依家問題係俾人睇死惡唔出樣

1. 拆全香港cctv
2. 全面裝修所有直屬國企店舖
3. 再進而裝修所有不為本地人服務既店舖，奶共名牌店，找換店，所有遊客藥房
4. 埋伏落單狗，搶槍拎真正武器
5. 殺警

係架，現實係你冇可能叫人同d 下下拎支真槍射人既警犬打，真係冇得打

好危險大家千祈唔好做

屌拿星次次都撞唔正神獸
下次撞到係popo直接 扭扭樂

機場就封咗，仲有乜嘢其他核彈？